乜撚野黃色經濟圈，不如全民連鎖店算啦？

成個飲食台間間良心黃店都話執
出名同連鎖就排幾個鐘

呢d叫黃色經濟圈？自己諗下